淨係用特區護照出唔出到境？

假設我要去台灣
但只有特區護照 唔帶身分證
可唔可以出到境同特區護照入境返香港
求教

得
無得用e道咋嘛

得呀！

唔該各位
第日有酒水功能會腸返比大家

Push

要入台證架

樓主話假設

假設台灣 所以我用返台灣case

有呀
主要想問唔帶身分證出唔出到境
Thanks

出到
記住護照=身份證

唔該哂你地

之前細個換緊身份證，學校要上鄰國，用特區護照出境